真係好唔明香港人執到野嘅心態

4月1號係坑口地鐵站前往康城地鐵站單車徑唔見咗個銀包 入面唔係有好多現金 所有卡都有名 個人八達通又負埋錢 同埋有張BB仔相 更何況個銀包都冇錢你拎黎做乜

如果你執到你會點做：

拎晒所有值錢嘅嘢 然後放入垃圾桶

拎晒所有值錢嘅嘢 拎去差館

直接拎去差館

你會點揀

我懇求你還返個銀包畀我

燒左佢，順便燒埋右。前前後後，太多理由，下刪5千字。

D 廢老或者師奶執咗，你冇嘅機會係9成9，rip

更新

你老母 警以報

rip

Circle K 嗰單出埋你名

有埋信用卡就唔同講法啦

條友智障呀？
用埋啲現金咪算，走去玩信用卡
今次真係實捉到你

巴打唔blur左名同卡no.先

快啲打去cut卡

驚咩丫 而加邊個夠膽用拉邊個

無CVC 得個number 都用唔到

銀行報左失

香港人都有支那小農民基因

報左警未

玩埋信用卡咁on9
實捉到

留名跟進
等樓主報告

拉唔到，除非人贓並獲，但樓主可以同銀行申請豁免話依d消費唔係你授權使用，銀行會refund返俾你

利申 試過

始終個人資料 隨便公開真係好咩

Tin shui wai

lm

Cctv？

想睇樓主報警

你娘親我係將軍澳唔見係天水圍現返

報左警點樣

捉唔捉到人

呢單好睇

胡小姐

筆數唔大 警察唔會做嘢 同埋好難落charge 當買個教訓啦 同埋信用卡可以refund 現金就算啦

咁大支鏡頭射住
如果警察肯搵應該拉到

條友腦裝屎 7仔cctv實睇到樣

想睇人仆街多啲
睇下邊個咁on9執完人銀包仲要用人張卡

留名跟進

全部買煙
一定廢老黎

如果筆數唔大就唔做嘢, 咁個個都執咗照用張卡

支持樓主堅持報案

想睇人仆街多啲
搞大佢啦

7-11 0717 (天水圍嘉湖山莊樂湖居新北江商場地下4 號舖)
OK 468 (天水圍天恩路12-18號嘉湖銀座第一期地下G66B)

實捉到你

似係mk仔

條友做乜用埋張信用卡咁傻豬 有fd試過唔見銀包俾人用信用卡買野 兩個星期之後警察話拉左

中國香港係咁

lm 花生

信用卡公司做野啦

我就執過四次銀包, 全部都交番比司機 / 站長

自己搭巴士跌過一次銀包, 比人執左去站長度報失

on9 偷嘢係刑事 報咗警有得唔跟？

唔知警犬會唔會做野就真

要捉就一定捉到 但差在警犬做唔做野

佢哋話冇咩機會 點睇 我唔係話想拎返啲咩 只係想佢得返應有嘅懲罰 同埋畀返啲相我

推上報冇得唔做野啦掛

偷咩鬼野

會當睇唔到
唔會執亦唔會掂
費事拿屎上身

有朋友試過執咗人張八達通黎用，點知原來失主係俾人謀殺咗，跟住成班差佬係街度監視住佢再一齊出黎圍捕佢

好好笑

報左失，冇人用張卡，D黑警肯定hea 9你
但報左失仲用，損失既係銀行就唔同講法
先睇CVS既CCTV點相，然後睇差唔多時段既屋苑大堂CCTV
幾日就捉到

佢哋話過幾日等同知 今日睇cctv見到樣都未必拉到
盡量去woo

做big4 ibank 買股票都犯法啦
咪一樣大把人買

打份工, 又唔係自己錢

平時櫃員機前面拎漏錢，後面果個執到攞左去洗既都捉到啦
今次執樓主銀包條友仲要去咁多次7仔，佢全身上下360度cctv影暈哂點會捉唔到

我都試過跌左個名牌銀包
入面有幾舊水同啱啱用信用卡積分换嘅現金券
去左警署報失
去左馬路的事登記
最後都係冇回音

唔知的士狗定下手乘客攞左
屌佢老味

直接拎去差館

拎張卡去買嘢真係戇鳩

之後點

希望真係拉到

希望條友比人拉

想睇條傻閪比人拉

見倒樣實拉倒架，爭在佢做唔做野姐

報警，然後如果冇消息就每個星期Send E-mail俾負責個單case的上司問吓情況

支持樓主

用人卡捉硬啦on9

你同銀行報咗唔見卡內幾小時的賬都係要你負責返

會比站長 車站職員
係街就未試過
將心比己

後面個個唔入銀行卡，就咁拿走cash,捉條撚咩

atm有cctv

我都知有，但真係咁易拉到人咩，就算佢搭地鐵，知佢邊個站出，之後點搵

希望條仆街俾人捉到

頭先個CID打返畀我叫我補返啲資料畀佢 咁樣有冇機

LM,拉9佢老母

天水圍+1
新腥港人智商係咁上下

信用卡唔洗密碼真係好危險

咩資料？

有

同日老母執到八達通
交左比職員

真係唔撚明貪嗰少少錢為乜
幾十萬就話姐
幾百蚊幾千蚊都要拎黎用真係冇咩良心 用咗都唔安樂啦 仲要係犯法
真係痴撚線

On9 ?

拎返信用卡交易紀錄

祝快d捉到人
上次我跌咗銀包都攞唔返

用碌左卡好有機搵得返個人

係睇差人會唔會做野

on9

100% 捉硬,窮人真係好撚蠢,劣質基因

笑左

佢話就算搵到樣都未必拉到

祝快啲拉到條傻閪！

d銀碼全部買煙

當見唔到

廢老/mk，應該拎去買煙，57倍數

信用卡都碌鳩埋你嘅
死差佬有得唔做野?

兩次228 一次171 一次114 一次57
前前後後都買撚左14包煙條撚樣

執過幾次野 一就拎去警署 一就搵方法聯絡失主
有次執到錢我都拎去警署

有cam實捉到 仲唔報失? 報失前有數要你自己找

等樓主好消息

我分開唔同地方報
即日報失係將軍澳
今日報案錄口供係深水步
等電話再到居住分署再錄口供

冇錯 我入邊啲錢夠佢係711買一條多幾包
仲要用卡買

用銀行卡信用卡肯定捉到

留名睇仆街仆街
唔見過電話 報左失都搵唔返

㩒哂户口啲錢 等佢冇得用

留名

天水圍

留名等樓主捉到條仆街煙鏟

佢真係幾弱智 有晒cam

無知一問 如果條友用張信用卡上網買bitcoin 比人捉到既機會大唔大

拎去地鐵站counter
差館好撚遠嫁屌你

。。。

放俾MTR

用信用卡實拉到， 有閉路見到樣就搵到屋企， 好似係

案情透露，一名22歲女生在上周日（7日）凌晨12時半，做完兼職後，途經港鐵九龍灣站往彩盈邨的行人天橋時，被戴黑框眼鏡男子搶iPhone及2張銀行卡，女事主追賊至附近草叢，賊人聲稱有刀，捉住女事主迫她說銀行卡密碼，她拒絕透露密碼及反抗，惟遭人以手機充電線綑綁雙手後拖往草叢強姦，色魔飽嚐淫威後更以水為女事主清洗身體，企圖毀證，逃去無蹤，女生被綁5小時才成功鬆綁返家求救。

警方昨日（5月10日）在秀茂坪區拘捕一名48歲姓林的疑犯，據了解，疑犯自周日（5月7日）案發後一直隱藏，至前日（9日）才使用搶回來的女事主2張銀行卡，以其中1張到藍田匯景花園的櫃員機提款，但被「食卡」，之後又以另1張卡到附近金行企圖買金飾，但也失敗離開；惟因銀行卡被「食卡」後，警方成功取得疑犯樣貌，鎖定疑犯。

叫黑警做野....

幫我錄口供嗰個好似好做到野 份人又幾nice

又係天水圍

唔去就投訴班警犬啦。。
開左刑事file 唔拉呀唔通

同一間鋪買2次仲要買咁多包
驚死個職員唔認得
呢d on9拉去打靶好過坐監養垃圾

散仔黎
上次因為屋企人唔見咗報missing 散仔都幾好人 我深夜點零兩點報

有柴都難講啲

求求你快啲出嚟自首啦
四個選擇
A了
B了
C了
D了

佢用得你d卡重點會自首

通常見到銀包都由得佢唔會執
如果要執通常放郵筒
警犬好麻煩

試過朝早9點唔見電話，銀包，入面有信用卡
肯肯定有人執左
到夜晚6點先打去cut卡，中間都無人盗用過

l m

勿以惡小而為之, 勿以善小而不為

識咁諗就無咁多廢中廢老

喂 差佬一定同你講機會低呀 唔好搞大佢
記得要話堅持追究呀!!!!!!!

咁好彩

真係好撚戇鳩 用信用卡已經好戇鳩
仲要行幾間便利店買 比人cctv影夠咁多次

CLS仲要用埋卡

正常有腦都唔會用張信用卡

宜家用到信用卡買btc既網 全部要實名verify
不過外國公司 拎唔拎到資料 條友係咪有心用假資料
又另一回事

我就係想佢用
所以先隔咁耐打去cut

CLS用埋信用卡
我諗佢代表唔到香港人，太on9

推到佢仆街

屌你老母拼音狗

有得選擇 姐係未報警啦

朋友前幾日被人執銀包，用卡碌左一筆大數，另外仲碌左杯starbucks歎
我諗飲得starbucks都唔係咩呀叔呀伯，希望你咁岩見到呢度快d自首啦。為自己著想。
CCTV真係周街都係呀

試過兩次

一次係泰國酒店大堂漏左銀包 俾住客放去大堂

一次做gym漏左更衣室 俾人放番接待處

信用卡唔洗密碼咩？點解會用到？

你用過未？

報咗警未呀？買乜產品？

你到底幾歲

真心未係7仔用過 個人比較現實鍾意現兜兜

連登好多中學雞連EPS都分唔到

我講錯，唔洗簽名？

你入7仔買張TAP&GO預付卡用下就知點解

Ching係咪無信用卡

On9 係7仔用paywave 有曬時間記錄，鋪頭永遠有部cam對住收銀處，搵返cctv同一個時間用信用卡買野個條友個樣就得啦，除非佢係矇面人姐

我小學架咋

Paywave

講完仲柒

俾個柒頭騎劫咗

冇用過 我多數eps/cash

唔好放過條仆街

真係笑撚左 笑埋右

媽呀 又密碼又簽名，人地拍一拍卡就得啦

各人有唔同洗錢習慣，我有同事三字頭先有第一張信用卡

如果個個都驚麻煩唔追究只會助長班賊仔
一定要追究到底

Up乜9

好啦好啦，完咗啦 講返正題啦

差佬唔受理就搵議員 ! 搵蘋果 !

落台啦

即使有cctv, 唔涉及傷人/人命既話差人係咪唔多似會跟進？

點會無機會
如果係偷左李嘉誠銀包 戴住口罩蒙埋面都揾到
肯唔肯做啫

有諗過

成班話咩cctv, 捉撚硬

捉? 邊個負責捉?
黑警喎, 佢唔捉, 個mk對住鏡頭跳起yeah都冇事.

今次涉及銀行
事主唔跟
銀行都唔會放過個警察

胡永寧

我試過係火車跌左身份證
第二日就上機去外國讀書
大圍火車站聯絡我屋企人
我寫授權書返叫老母拎
可能身份證唔係現金
所以執到都冇乜好處
六年前左右

好好挽？

多數

冇就冇啦

好聰明呀你

用卡 知你係邊度買過野
一check cctv就

wa 華生

穎

樓主你又真係豁埋出去

有實際金錢損失喎，先唔好話警察做唔做野啦，信用卡入面啲信用額係邊到黎？銀行會放過啲賤種咩

我試過真係會汁返俾你，但依家香港同大陸冇分別，所以唔見要即報失！

挽咩？
挽起你個銀包？

痴Q線 條懵撚仲用埋卡,OK有CCTV實捉到佢

我係見到都唔會執，當睇唔到，唔關自己事

佢地唔想做野先咁講咋

挽鞋就挽
有冇人識樓豬？

有時大陸人仲好d
因為香港好多垃圾連"執"字都唔識
仲要標題打埋都唔識打個隻

定係大陸仔

污穢拎

其實比我都會當睇唔到,由得跌銀包既人返轉頭搵重好。

你條撚樣唔好考督察啦基本概念都無

有心捉無可能捉唔到囉
舖頭有cctv有錄音又有埋交易紀錄

G持

柒左就不如收聲

上次唔見左個銀包 咩都係晒入面
仲7到有埋自己d 證件相
條友原執不動比番我

咁多負皮

警犬唔會拉人架

拉9佢
2018呀伯都知除左現金全部都唔可以用
汁完仲要即日用
咁撚豬比佢見識下2018既科技
8達通都可能捉唔到
信用卡都夠膽6 真心勁

天水围市，简称天，别称悲城，是位於中华人民共和国广东省的都市

香港乎真係多傻尻當人捉唔到

阿婆拎印花貼垃圾袋都報警拉 依單明顯拾遺不報 拉得啦

仲有盜用

其他人就咁報警就可能唔理
而家上埋網 警察唔理就上報
睇下到時點囉

住天水圍都係大陸人多

屌，影衰天水圍 ....影衰我地住係天水圍咁多年既香港人
不過我試過朝早跌左銀包夜晚去報失
個散仔落完薄話暫時未有執到，幫我補失住先，搞掂臨走個時有人叫住個個散仔叫我等等，點知又話無野，出左差館10分鐘唔夠打黎就有人執到
幾撚神奇 .....

其實有可能唔係住天水圍 係將軍澳

我冇啲咁嘅狗💩運

要睇邊區架 .....新個幾區我都唔識 ......
利申：住左係天水圍26年 .....

次次執到野都畀返人,試過有朋友執到銀包,都幫佢還返畀物主

結果有次到我跌,真係有人執返個銀包畀我

如果各位執到銀包 ,又信唔過警犬,而銀包入面冇物主電話號碼,睇下有冇銀行卡,有就交去銀行,佢地會聯絡物主

最神奇係 .....根本就一早有人執到
個警察想Hea9我

真係要報警

strong po leave name

朋友試過俾人碌咗幾皮野
就算睇咗cctv
警察 只會你識唔識佢
唔識佢地話好難查落去
條數點都係你找
快d cut咗佢啦

只能怪我太大意 上一次係小巴唔見好彩拎得返 入面七千幾留返一舊畀我搭車

執你銀包個條友一定無信用卡 每次交易都驚死你唔知咁彈個notification出嚟 試過仲點會敢用

有哂時間，對返閉路電視

57元包煙買4包$228 垃圾煙剷食唔起

無知好恐怖
1.盜竊（拾獲不報屬cap.210盜竊罪）
2.以欺騙手段取得財產
另外唔關銀碼事 佢係OK買條朱古力警察都會做 何況你銀包入面仲有咁多野
不過拉人難就真既 得閉路電視
但樓豬報警後可以將份口供傳真比銀行
佢會唔洗你找所有唔屬於你既數
（但如果時間太長你都唔cut 銀行有機會要你解釋點解咁長時間都唔cut）

0528 天水圍銀座7仔 冇記錯應該得3間

lan線？

yes

如果執到果個係大陸人 除時返左大陸就追唔到 樓主早d cau 卡吧

自己唔小心唔怪自己先

試過唔見銀包半個鐘內警察打黎叫我拎翻
係個伯伯小巴執到親自拎去警署
佢仲話唔俾司機，驚俾佢地偷錢
香港仲有好多好人
希望你揾得翻

點解會認為有cctv就一定捉到人？
而家戴口罩咁常見，單純靠身高體型可以搵到人

就算唔戴口罩都要靠印街招登報搵識佢嘅人報料先有得查落去啦

幾萬蚊細數想警犬幾落力查？ 兩條友查一個月都用咗5、6萬人工，仲未計上庭之後嘅開支。

便利店雖然多鏡頭 但好多都唔清又遠
ATM機係影到好大頭好清楚

祝樓主搵到條仆街仔

atm點樣影到條友邊度屋企呢？
講到出咗便利店就無哂cctv

痴撚線，間間7仔OK都有cam, 用埋卡都捉唔到，差佬真係可以炒哂佢

你真係 好彩
其實香港人見到地下有銀包
多數當睇唔到就算 廢事有麻煩
所以通常會執起既都係賊
只有少數係好人肯山長水遠去報警搞一大輪

用信用卡

你係咪盲？

如果沿途無閉路電視真係靠警察認人
睇下會唔會係之前拉過既 會唔會認得
同埋如果影到樣既話
所屬警區會通知所有警員認住個樣
如果見到真係好似 會拉佢
再去佢屋企搵番當日著既衫
如果屋企入面搵到衫同CCTV吻合都好大機會入

差人多數都話未必有機會揾到，用信用卡一定比人捉到。上次唔見左銀包條友乜都無用，但查返cctv 佢買野都捉到佢

望係咁望啦 如果今日唔入銀行拎錢都唔知 依家冇曬心情

啱
如果唔係張信用卡嘅話，就真係好似上面話齋，呢世你都捉唔到佢

條友衰on9抵比人拉

留名跟po

屌 家母撳錢冇拎 後面條友提都冇提我媽 報哂警 報埋銀行 而家都冇聲冇氣

好期待

差館太遠 不了
只會交去地鐵站

樓主係女仔

小學雞咪上連登啦

我相信警察會做野既
唔做野就投訴佢啦

樓主係人妻

咁撚on9用人地張信用卡

咁都起到

7仔都買幾百CLS
捉佢坐就啱啦

LM睇下文

Lm

咁撚仆街嘅 推

貪心又on9就留下案底

七仔228係咪得dom dom

唔係

幾包煙

講個公道說話 唔明銀包係你問題 咪當買個教訓

依家係盜用

咁都要你唔見 佢先執到既

希望快啲捉到
I know that feel

自首啦仆街

試過有朝玩完飲到勁醉 hangover緊搭地鐵 係位跌左都唔知 到出閂無卡先知瀨野
叫做有牌子既銀包 幾百蚊現金同卡 證件 即刻叫職員睇
半個鐘搵返左 個時仲醉緊唔知咩事咁 訓醒諗返真係覺得自己好好彩
香港有好人既 只係睇遇唔遇到

好人好姐 走去自咩首

現金唔見銀包唔見 當買個教訓 依家唔係話要追究佢執到銀包唔還佢用曬入邊啲現金無所為 道唔好留低證據

講到唔見銀包 好似自己唔洗付責任咁

你出街比人打,都係因為你避唔開你人地既拳頭,所以你都要負責任。

wtf blame the victim...

係睇唔過個topic 好似踩低香港人咁
唔見銀包就怨天尤人，自己唔洗付責任

如果我係衰on9比人打咪要付責任 咁唔見銀包係咪衰on9 係咪自己問題？

成件事CID跟進緊但是地下點

成件事CID跟進緊到期時睇下點

跟進完咁又點 唔通跟進完就可以踩香港人？

姐係樓主唔見銀包係佢on9,佢既責任, 所以人地盜用信用卡係合情合法合理?

我真係屌你老臭閪生左你個戇鳩仔,不過你老豆老母唔弱智點生得你出

死全家啦

依家報警話佢偷你野仲好 唔好話自己唔見
仲大獲

你都戇撚鳩

你唔見銀包 第一件事就打去停左張信用卡佢啦

香港人事實好多垃撚圾,尤其係廢中廢老

香港人唔撚踩得呀 ?

岩呀 原來唔見銀包係自己唔洗付責任，係人地錯

就算係踩香港人又點?

你自為香港人好撚高質素

自己唔見銀包 就開post上黎踩香港人 咁係正常？
咁唔見銀包係咪社會既錯

前日係商場跌左$20
5秒後發現即刻行返完路搵
睇住個阿嬸即刻執左放入袋
行過去申手 同佢講話係我跌
佢開頭仲要扮無知 問咩事
之後仲扮哂野話打算拎去櫃臺

而家屌果個盜用信用卡條友,你屈樓主踩香港人

唔見銀包同社會既錯 都可以拉埋一齊講你條戇鳩仔真係好撚有邏輯

港獨資金

真係好唔明香港人執到野既心態 依句唔係踩？

你講到如果唔見野 就一定係人地錯 自己無問題既

岩呀 咁你慢慢幫佢搵個銀包啦

屌，香港人大撚把低質啦，依家係咪學埋晒啲台仔蝗仔泡仔咁玻璃心，踩下都唔得呀

唔踩得既就返去幼稚園搵老師呵番啦

死返出去啦垃圾,關你撚事

你都覺既，佢自己唔見銀包關人撚事，需要開post踩人？

樓主唔見銀包唔係人地錯,但執人銀包再盜用一定係人地錯

疑問句你唔明
內文我有冇踩過香港人
我係屌緊執到銀包唔緊要 重點係點解要盜用
我都知點解唔即時cut 卡 係我自己問題
但係稍微用諗下 用咗會有交易紀錄 要搵人好容易 重要係犯刑事

樓主開post又關你事 ,就算要踩人咁點? 打樓主 ?

我純粹想講樓主唔見銀包 係自己既責任 唔明要開post踩人

係咁買煙，貪幾包煙搞到要坐監真係好on9

你有1/1000既機會中

佢唔講香港人 的確係唔關我事

你覺得踩咪踩

係咪樓主昱post要問過你條撚樣

連登你架?

咁講你都岩既 佢開得post踩香港人 我咪留言有咩問題？

香港人是低賤種族

仲唔死入去

推己及人 你喜歡就好

連登細路無信用卡？

我又唔會好似你咁自卑話自己認低賤種類既

你唔講仲以為樓主係指名踩你一個添

如果我唔見銀包 係第一時間打去cut所有野，而唔係開post怨天尤人姐

屌佢老母 二十年黎執過銀包電話永遠都交返俾人 我自己唔見個d就永遠揾唔返

果然天水圍垃圾蝗地方

照報呀，多數佢地話冇咩機會，其中一個原因係唔想做咁多野

你咪同果位樓主講

你自己都係低賤垃圾,咁撚弱智又冇邏輯,都唔知你成家人點生存

咁撚搞笑

喂岩呀 不過我就無你咁自卑認係自己垃圾囉

憑自己運氣執番黎既銀包，做乜要還？

你傻撚咗啊！涉及金額 有企圖盜用他人資料 仲要用咗錢！已經係刑事 CID一定會搞 但當然上唔上心搞就另一回事！建議樓主將每一個幫你落口供嘅警察都抄低number 夠薑Hea9你嘅！去PPRB屌佢！

你快d去陪樓主搵銀包啦 仲做打手

仲要係7仔呢D實有CAM既地方用 差佬要查真係IP都唔駛CHECK 首先佢地真係查

根本差佬要捉實捉到
7仔有晒cctv點會搵唔到，問題係差佬根本冇興趣拉跟啲小案
對方又唔肯定係黃絲，不了。

lm跟進

依家睇返 好多人都咩話咩查落去拉唔到人 真係望下一個跌銀包係你 下下屌警察 其實自己心態都係咁
支持樓主點都查落去 好撚嬲

投訴佢啦屌， 見哂樣你同我講捉唔到？ 你話你查左佢出左境都話啊， 下次同佢地講野真係要錄定音

信用卡都夠擔用
樓豬真係好彩，比個弱智仔執到你個銀包

我個人覺得啦
8違通比人執左亂用，香港兩大無恥公司係唔撚會做野理你，但條傻仔郁到銀行就唔同講法
所以某程度講樓主不幸中大幸

拎晒所有值錢嘅嘢 然後放入垃圾桶

我寧願係咁 我都執過唔少電話銀包去差館
再著當你唔見咗銀包你都係預咗拎唔返 但係法現有任盜用咗你信用卡身分證 留低咗證據 你會唔貴去追根到呀 都係嗰句推己及人

今次真係一定捉到

我寧願係咁 我都執過唔少電話銀包去差館 都希望唔見咗銀包嘅人唔洗咁麻煩
再著當你唔見咗銀包你都係預咗拎唔返 但係畀你發現有人盜用咗你信用卡身分證 留低咗證據 你會唔會去追根到呀 都係嗰句推己及人

緊係會追究 但係唔見銀包即刻去cut信用卡快d 定係發脾氣開post踩人快？

我從來冇因件事發過任何脾氣好嗎

垃圾黑警唔做野就投訴到佢仆街

天水圍 大陸人？

你唔見完銀包，仲咁理性開post討論下香港人心態。
咁有好學精神都唔錯

做人有理性係天生本性 有理性就唔會係到玩文字 點解唔過隔離鬥呀 好過你欺騙怕惡 玻璃心一碰就碎

冇攞你張卡去碌bitcoin咪好彩

有理性就唔會判斷當時去開廢post而唔去cut信用卡啦

開埋d廢post去踩人發悔氣都唔做正經野

都費事理你

哈 , 腥港地仲有好人 ?

上年年尾 我執過一張學生八達通 , 我特登行左廿幾分鐘拎去港鐵站交畀職員
上嚟開個 post , 畀連登咒我過唔到年呀

做好人 咪畀人屌柒囉

有晒交易時間，又有cctv，要捉點會捉唔到

就算影到個樣都唔會拉到人，
除非條友係呢方面既慣犯，差人佬一望就認得，
或者你係社會賢達高官名人，差佬先會著緊少少

呢d case 一日有幾十單，影到個樣根本都無用，識佢老鼠咩，又唔係咩大單野，更加唔會成條街慢慢一個cam 一個cam 咁追蹤佢

結論，疊埋心水搵銀行好過啦

一直都唔係捉唔捉到既問題
由頭到尾係傾緊班狗肯唔肯做野既問題
睇下個城市幾撚悲哀

搵咗銀行啦 填咗分表

係呀, 黑警搞一大輪 為左樓豬幾百蚊呀

你真係高估 黑警 既專業水平

係咪弱智 拎張卡去用

有frd地鐵站跌咗銀包, 之後好彩有人幫佢停用曬所有信用卡(佢自己收到電話msg先知自己唔見銀包 ) , 香港好心人係有,不過少之有少

上個月一打完電話就可以停用

依家佢唔係俾人偷喎 難聽啲講係佢on99自己唔見 你個比喻錯撚晒
我都跌過銀包 我覺得只可以怪自己on9 自己啲野自己都睇唔實

話樓主唔見銀包係佢自己on9=人地盜用信用卡合情合理
你呢個係乜撚野邏輯

Paywave信用卡有offline交易功能真係危險
最多可嘟$1000
就算報失張品咭都照嘟到 直至爆offline quota為止

你地睇少d電視啦好心
成日以為有cctv就捉到
你代入返差佬 你點捉？ 走去等條友出現？大把呢類case 點做？佢地套科技重係好落後嫁渣

依加D人唔見銀包就開POST屌人執佢個銀包 ，一D都反省下自己有責任睇實個人財物。
最離譜係掛住開post都唔打去cut信用卡，到信用卡比人用果時就發哂脾氣咁。

你可以唔還 但唔好學佢咁on9用信用卡

用埋分身一唱一和

似你囉 你幫佢搵到銀包未姐

有人管理嘅地方交俾管理人，反之，直接無視。

樓主真可憐，但做乜起自己底？

不過都唔夠你堅 做堆哂D八婆行為，笑左囉

今次太易捉

班仆街警為升職實會幫你嘅

仲要去過咁多間7仔買野 咩樣都錄底曬

胡永寧？

唔夠你惡,香港人唔撚踩得, 笑左囉

當然啦 點似你姐咁自卑，自認係垃圾種類咁

做乜話你自己死垃圾

下 你識唔識字架?

係你唔識字,下你老母臭晒咩

玩埋哂D小學雞野 你其實係咪女人黎? 要唔要閘住反彈無回頭?

你玩先, 死垃圾

岩呀 不嬲都係你自己認係垃圾 我乜都無講過 你又FF話我自認真搞笑

你都傻傻地 不同你番去同D姐妹幫閘住反彈無回頭啦

我都冇講過我垃圾

我由頭到尾都係話你個智障係垃圾

唔係你認 唔通我認

算把啦 你成個女人點同你傾姐 潑婦罵街咪你依種
唔夠人講就POST我去其他POST 咁女人 你係咪姐妹黎架

老老實實 要捉實捉到 不過9成唔跟

你點知係香港人執到？

自己咪又做埋哂八婆野

你條戇鳩真係弱智

你以為香港人好撚高質素 唔等於我係

唉,蠢又蠢過人,理解能夠都有問題

你老母要係咪畀狗屌先生到你個雜種

温dse la

都係完成封鎖你個柒頭

再同你嘈只會拉低自己智商

你咁戇鳩都唔知你點係社會生存

笑左 算把啦 你咁(潑辣定巴辣)點同你傾姐
傾黎都多餘啦 係咪先 郁D就老母前 老母後咁

其實cut 卡唔係第一時間就可以cut 到，銀行要三個鐘先cut 到
利申:試過cut hsbc 嘅卡

喂 岩呀 你咁有人生經驗仲唔教樓主下次唔見銀包果時唔好學人開POST先，要先打去CUT信用卡，仲要反省下自己點解咁ON9 而唔係去開POST發悔鬧人

你睇番日子 佢4月1日唔見，今日先比人偷用信用卡

屌你老母咩陳乙東
收撚皮啦
小學雞係到想出位
係咪心靈有咩缺陷
上網想做眾人皆醉我獨醒撚啊
死返屋企做功課啦
上連登
份人咁撚on9
咁撚自大
真係少見

樓主到時知道捉到人通知我地一聲

你覺得唔見銀包唔係自己個人責任 咪屌我囉 傻仔

陳乙東你都唔識 你先係果個小學雞啦

樓主 你讀CITY BBA Marketing?

條戇鳩仔根本就係attention seeker

完全封鎖佢就得

睇死佢又用垃圾point回你,你又回佢 沒完沒了,attention seeker 就係咁只會愈得戚愈開心

Financial charge 400蚊 點用卡架你

Btw樓主好撚慘，快啲捉到人

會捉到係因為後面果個人拎完人錢自己再入卡有資料 拎完走左去都唔會捉到 靠個低清cctv就捉到人 捉條撚咩

中國香港

大家估個偷係
香港人or蝗
廢老or mk
我估蝗&廢老

我意思係話要捉點會捉唔到
差在班撚屌做唔做野

後邊有得照抄啦

報驚

咩年代
paywave咪得

遲交卡數

屌你老母你做黑警架
依家報得警有罪案發生就要做架啦
理得你偷一百蚊定一百萬啊

推到條煙鏟仆街

無知一問，銀行點知呢筆消費係咪你用呀？

班警犬淨係想你放棄 因為佢地唔洗做野

你都ON79，講到好似人地唔見野係專9登咁

你咁7高質一定由細到大都好撚好睇撚住自己身上啲垃圾，未試過俾佢地唔見啦

你唔好講到香港人或者你自己咁撚高質先得架
你出街見到大把香港人做埋晒啲乞人憎既行為啦，唔好扮睇唔到或者自己同自己講佢地係蝗先得架
出國旅行有冇見過香港人大大聲講野騷擾到人呀

嚴重懷疑係你條on9仔拎左

啲警犬唔會搵唔到 係佢地想唔想做姐
捉義士就金晴火眼睇片捉人
我就唔信佢地有心搵會搵唔到

個po咁多on9 ge

on9,依家無人叫你出街wo,難聽d講你on99自己出街比人打, 我個比喻一撚d都無錯。

唔怪得支那咁多賊,原來近得支那多真係有班on9仔幫個賊仔口架

屌人執左盜用正仆街原來代表認為自己跌左銀包冇責任
有冇責任都可以屌架啦
自己有責任就代表盜用冇錯啊
上面條小學雞做乜係度混淆視聽偷換概念

on撚9,

你同巴士炒上行人路,之後講一大段野屌行人唔識避,
之後比人屌返就講句無話巴士無錯。

但明明個post條on9屌樓主屌左幾頁,呢d叫咩野?

隱藏既兩面屌多角度思考?真係近排先出玩呢d弱智思維。

做乜
我咪屌緊佢

你屌佢就加反問號啦
用返問句就係屌佢,
但得一句語氣係反問句

你閱讀理解係咪有咩問題

佢竟然會理解錯段野係撐個on9仔

拉到人未？

哇你要講到咁既你贏囉 你唔好話樓主on99出世

無既,學人地架jer。
我自己無話認同

睇錯唔好意思

差佬唔會哂咁多人力物力同你捉呢d

佢地實是但搵d 理由打發你走算, 做少樣

行出街無錯,但行出街唔留意路面行就係錯。

例如大量連登仔屌街上巴士站企係度既人唔留意其他車,引致比巴士衝上路面撞死,就話死者都有責任一樣。

咁你個思維同我本身一樣lo,
而家我係用條on9既思維諗野丫麻

ON9 , 俾人盗用信用卡 有曬記錄邊度買嘢都唔撚做嘢？你係咪 Short 撚壞咗個腦

但有分輕重lo,
明明架巴士撞死街上面既人係巴士錯99%架啦,但連登屌企係度既乘客屌左成個星期,再加句(我無話巴士無錯)係極之on9 lo。

就好似呢個post咁,盜用信用卡都唔埋,剩狂屌樓主跌銀包係抵死一樣係on9

幫你望下cam, 搵到咪搵, 搵唔到咪無下文囉, 你又唔係咩大犯

最緊要準時出糧, 做少一樣就一樣, 你估差佬真係咁盡忠職守咩

淨係識捉政治犯

連登多小學雞 大家包容下
同佢地講都晒氣

原封拎去差館....

樓主拉到人記得繼續報告 想睇個仆街點仆街

留定明先
推到條仆街坐花廳

識咁諗就無咁多 "廢人" 先啱
根本老中青都好多廢人

我應該見到但照行過扮睇唔到

拉到條仆街未

未

現金就一撚定拎哂你啦
信用卡就掉哂落屎坑

更新
頭先天水圍警署打嚟溫有冇交易紀錄時間 話要hold cctv

祝早日拉到條仆街

唔好出年先問
不過都好過唔做既

推 發展成點

近了

叫我聽日send埋啲交易時間比佢

打去卡中心問先知原嚟係一個鐘入面去咗好多間7仔買野

我屋企人上年一次過跌左銀包電話
銀包有幾百蚊又有八達通又有幾百蚊
好彩有人好好心執左拎去警署 一蚊都無拎
警察打黎俾我叫我搵返屋企人去拎
真係好難有人咁好心

希望快d拉到條仆街 咁撚無品

16.54分開始到一下711分店0717 0463 1553 1368 1266 0528。 18.33完

佢驚你cut卡嘛 見仲用到唔拿拿聲用多幾次咩

好多係交易失敗 我都未找卡數本身想1號嗰日夜晚找點知唔見咗就算鳩數 點知最後係唔記得咗找

賠錢賠死佢

九成九係廢老啦, 極有可能買煙食, 仆街黎

天水圍 垃圾窮撚多撚到

執過好幾次八達通都即刻畀番附近保安
其實畀著你唔見左野 已經好唔開心
班仆街仲要用人錢

搞大佢

留名 拉條仆街

留名等樓主好消息

2年內跌過兩次荷包，報左警都無用，搵唔番

Btw有無咩防盜防失產品呢

三個月唔見兩次 我都想知

推

都幾賤下#

contactless 一嘟就搞掂

直接交去差館
因為我都試過唔見銀包好明白果種感受

push

拉左未